其實連仔有無諗過搵人喺網上指揮個行動

無理由連登幾十萬人流量唔好好利用由鳩d人喺度廢噏 睇返現場報道個post根本全部都係冇撚用 衝衝衝 衝你老母咩

真係覺得咁多人上呢個論壇唔好好運用呢個優勢真係好晒

連仔喺度做緊乜

網上指揮官？
係咪公開行動計劃比黑警咁解

你覺得現場上唔上到網，完

邊位會員負責？
定係聽坐緊冷氣房d人指揮？

樓主肯定冇落去金鐘 wtspp都send唔到 點指揮

講真 同當年高登都係差好遠

邊個呀?你?重有咩人係大家願意聽佢枝笛?

講野用下腦啦

死傻仔網都上唔到你指條毛